換美元一問

我有個Citi戶口可以買美股，其實係咪就咁係網上將港元儲蓄換成美元，就可以代替去攞港元cash換美元？我見個個話攞美元現金出嚟，所以有此一問。thanks for advice.

Cash exchange has better rate outside?

兩件事你要諗下
1.會唔會幾時限提款
2.銀行其實有權在外匯不足情況下用當時匯價換翻港紙比你然後就你食哂之後既波幅

所以只有手上或離岸既錢先真係你既錢

唱錢揸現鈔呢樣野講左幾個月
財經台已經好多人做左
你好襯仲有少少咁多多既時間
快d做

多謝一把一把點醒我🙏🏻🙏🏻

收到，即做🙏🏻🙏🏻

請問citi priority應該點樣由港紙轉美金

app>財富管理>外幣兌換

之後係咪㩒「加入 USD/HKD」 > 「買入USD」>「揀扣款同存款户口」>「填金額」？
如果買入USD既話 應該揀存入「月結單儲蓄」定「通知存款」？

［裝修指南］維港沿岸篇

時間無多 兩個月前已經提晒大家

個價閪到爆

利申：Priority

月結單

佢依家去到年尾都係0差價喎 之後會回贈返差價 好過大貓果啲好多

而家唱外幣有中間價回水，不過要幾個月先回

好多人仲屌鳩我地叫人兌外幣on9

啱呀
但美資未驚過
要搞搞中資港資先

到時先算都得

拎住現金始終好煩
被黑警拉左, 搜屋, 又玩野拎去做證物
諗下離岸戶口

佢攞咗你，你都無仇報
以前都出名搜屋會順手

離岸啦
快手呀

有無師兄師姐知citi 開台灣acc 煩唔煩

你有台灣居留卡&地址?

我搵過一D資料
香港人去台灣申請一個叫統一證號就得, 唔使有居留權
至於地址, 間間唔同, 所以想問下有無人知citi

citi 冇居留證+台灣地址唔洗諗

無知一問 係咪就算淨資產得幾十萬都最好轉美金
咁樓個啲點算？ （屋企得我一個會留意個社會咩事，但我好細個，唔識財經野）